【做乜鳩？】意媒：阿仙奴將在餘下球季棄用艾朗藍斯

據意大利媒體《全市場》報導，阿仙奴在艾朗藍斯和祖雲達斯達成加盟協議後，已不打算將其納入球隊的常規陣容當中。

艾朗藍斯今季在聯賽中九度為阿仙奴正選上陣，並入替過十三場，但在他確定離隊後，阿仙奴將在剩餘的比賽中盡量避免起用他，他此前也與奧斯爾一同被排除在歐霸盃的比賽名單之外。

艾朗藍斯在之後只會有幾次零星的上陣，而祖雲達斯將會在七月份，得到一個在下半季基本處於休養生息狀態的球員。

何仙姑呢排做乜鳩 柒撚懵懵咁
之前祖話想一月買走佢
阿狗想留 仲開到20m嚇走祖

以為佢地寧願賺少筆
都想下半季繼續用藍斯搏前四啦
點知原來下半季係唔撚用
咁當初做乜推咗祖份報價呀
仲要白白俾多半季人工

假設你讓步賣到一千萬
又慳返佢19個星期嘅11萬週薪
講緊係可以袋返1200萬
窮到用埋哂啲哪喳招想趕走奧斯爾
但轉個頭有成億港紙都唔稀罕

愛狗高狗 約埋一齊睇睇醫生啦不如

高安基死全家

既然都唔用，咁點解唔一月就賣呢？

係咪藍斯玩鳩阿記等冬季轉會窗閂咗先confirm走

阿記一早知藍斯會走啦 因為係佢地主動唔續

照咁睇奧燒會hea 到2021 年夏天搵球會免費簽
呢2年輕輕鬆鬆唔洗點踢每星期穩袋350k

打機屌女吸笑氣咁又一日
場都唔使出輸波唔使做戰犯
完場上sns 9up兩句做下形象大使
要鬥hea擺爛愛狗點夠禾燒玩

經過德國土耳其單野
學精左 做人有關公

阿狗係咪放棄爭前4 寧願白出糧比佢

阿仙奴唔係冇錢，係唔想要錢

祖記唔想俾錢買

用到佢殘先唔得咩

橫掂都係free 走

爺爺唔係度就比人free走

free完韋舒亞再free藍斯
高狗愛狗到底有幾憎爺爺啲仔

咁佢hea踢咪仆街

唔想比出場費比一個走硬既人

都係4大雞胸架啦

今日開始淨係做守門員訓練

咁不如借埋畀祖
要佢出人工啦

阿狗真係好撚on9
唔計奧燒 成條中場唯一勉強可以話一線
就比你咁樣撚
藍斯表示好彩走得快唔洗同你條柒頭賣命

幫祖出糧休養半年

真係好on9

祖記想冬季
轉會時又唔撚放人

細爆workrate 同覆蓋範圍完爆條二五狗啦

未來呢十幾年係細爆麥巴皮之爭